自從有咗聽寫，五毛藍絲質素每況愈下

以前唔識打字都起碼要識寫，而家連文盲都可以做打手，全因聽寫功能，睇見盲字都唔撚識d仆街無論點無邏輯9up，真係覺得好絕望 ，唉